18歲買錶

請問各位絲打巴打有無啲成熟啲嘅錶推介
要皮款（類似dw 個啲款）或者好型個啲鋼錶
利申有隻桃貓g-shock
Buget 有2500-3500

Apple Watch

再淘寶買錶帶

其實你嘅要求一千內嘅casio 精工應該都做到

加多少少上pp

細mm

rolex BLNR

東方

認真答 近排上網睇到呢隻 兩千蚊價位好抵玩

黑色mtg 儲緊錢買

有啲成熟🤔🤔🤔

正

好老實講你呢個budget細mm真係不二之選

Seiko 007
Junghans max bill quartz
Laco augsburg

orient bambino
Junkers bauhaus

好撚想買max bill automatic 不過好貴

x2

不過有時間

不錯哦

唔想帶鋼錶，多謝你嘅意見

唔想帶鋼錶，多謝你嘅意見[/quote請問各位絲打巴打有無啲成熟啲嘅錶推介
要皮款（類似dw 個啲款）或者好型個啲鋼錶
利申有隻桃貓g-shock
Buget 有2500-3500
屌你